可能深圳早一步封關 到時班港支返唔到黎香港

我要上返第一頁

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

自作孽下一句

深圳住

希望真

唔排除有港人上邊有親戚
但明知上邊有疫情都番上去

我屌你老母啦咪撚死番落黎

阿sir食緊海底撈飲緊啤酒

唔使林鄭 深圳幫香港把關

比出唔比入jer

可能會俾出唔俾入

封未